知唔知邊兩個輩分嘅人最孤寒？

係呀姐同呀公，因為縮骨姐同縮骨公

0/10

10/10

樓主我個頭香唔香

5/10

本來估阿叔 因為叔骨

6/10

你究竟知唔知乜撚嘢叫「縮骨」

巴打
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先啱
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

不如你自己google下，縮骨唔止係卸膊

好劣呀Ching

馬丁

縮骨公

點解到第10個先有人問呢個問題
巴打我欣賞你
你樓上個啲全部中文差撚到仆街

本身想比負皮，見到個0/10笑咗

死撚開啦屌你老母新會然

On撚9/10

咩係縮骨公

功

明了